繼續玩新疆online啦

當初新疆都係咁比人屠村激嬲你
你以為香港多記者就冇事？入左狗屋你咪一樣
岩啦，愈嬲愈好，行番新疆條舊路啦，全部香港人準備入集中營啦
繼續唔和理非拉番d外國媒體幫我地搞番好個PR啦一齊死就好喇